有冇人覺得印度菜好好食？

Chicken tikka 同 butter chicken 配 naan 好鬼好食 有冇人試個邊間好好食 （唔計 New Punjab 同 Chaat )

天后

邊間

奶茶陣香料味好正

Korma

Me

重慶珍珠皇宮

naan食一塊已經好濟

有lamb curry 或者 butter chicken 配 我可以食兩份

tandoori chicken

咖哩羊，超正

lamb masala

New Punjab做咩唔估計 好好食

biryani

包沾咖哩

mutton masala

我都覺得正
有冇邊間好食
印度菜有一款係芝士 好好食

去完印度一星期，番黎有成年都唔想再食。餐餐都係果d香料味

好正😌lamb curry + naan

去印度咁正 有冇咩體會

就係試過已經知佢好正

唔污糟其實日日食都唔厭，好多野食

邊度butter chicken好食

又tandoori 又 curry 包都有N咁多種

Chaat 好正

試得唔多 chaat 好食 你有冇推介

好食
不過都唔係好識揀邊種咖哩
Baba station 紅色辣到飲唔倒啲汁

西貢jo jo Indian cuisine

冇啦，去做野唔係旅行，d人揸車好靈活咁囉，係冇行車線的，佢地鐘意幾多條線都得。

好 bookmark 先！

咁搞笑

芝士naan

咖哩係印度就偉大發明

Clay pot 炮台山

jacky仔

個老闆叫jacky

Paneer=cottage cheese
餐廳就Bombay Dreams Chaiwala

Vindaloo？
最辣係佢

naan加chicken curry

不過好多地食印度菜都貴

西灣河，有間叫左個咖哩可以任食naan

係 辣到食唔出好冇食
想要中辣乍

Chaiwala 麻麻地 naan 唔錯 不過個butter chicken 唔係好夠味

Biryani 加 rogan josh

菠菜羊好正

butter chicken 加garlic naan

勁鐘意食samosa同chicken tikka
食過長洲一間啲雞識爆汁
令我第一次食就愛上左
好掛住

正
開胃
Mango Lassi

中意大路野，butter chicken

除左印度皇子果間，重有邊間可以瘋狂食Naan ？

你好勁 點解數學可以讀到3.5

Samsosa 印度食物精粹

名

我都唔係讀數

Butter chicken 可以try SPICE Restaurant & Bar , 單叫份量會比lunch set 大一碼不過唔跟naan

想問邊度既chicken tikka 先無咁乾

港島區有冇推介

我都想知 無限refill naan

做印度公司食素個啲印度同事
lunch會叫啲印度人整ge外賣
好鬼多豆 啲米都同香港人食開唔同

佢地如果係印度出完trip番嚟買個啲零食甜到死 冇香港人會死

經過多年試驗佢哋買散水餅會買momo（印度式餃子）同埋咖哩角（個名唔記得）因為其他印度野都唔啱香港人食

New Punjab !

有時都好奇local食開既curry係咪會重口味好多

Mutton biryanis

同香港個啲好唔同
唔會剩係得辣一種
不過因為多數都係食素我冇叫過嚟食

同埋佢地出奇地鐘意食茶餐廳咖哩
帶過食過一次之後就成日幾個印度人唔識講中文都走去食

有親戚係印度人
見佢煮一兜咖哩要成三個鐘
途中要係咁少少、少少咁落唔同香料
同出面餐廳食嘅咖哩香好多
不過佢都話咁煮都幾煩
係親朋戚友先會咁煮

我平時食開重慶行樓梯上一層轉左嗰間
比較少local去食

可唔可以計埋
new pinjab 好食到痴線

Chaat 好艱辛咁book咗下個月

屌你，知唔知幾難book

new pinjab club有舊酥皮包盲鰽，我食完回味咗成個月

皇子印度餐廳

只係食兩間:
中環 Bombay Dreams
東涌 Handi Indian Restaurant

多數食重慶三樓嗰間新德里食過六七次

Tandoori chicken
Chicken masala
Cheese naan

諗起都想食

好多都好貴，有冇邊間抵食

Bombay dreams 去試試先推介 butter chicken?

知呀 每次要食到好滿足先夠喉

有冇相 你搞到我依家好肚餓

Tko chilli lime 抵食

邊度

chana masala

vindaloo

第一樣食嘅正宗印度菜就係tandoori chicken/chicken tikka
完全將雞肉昇華到另一個層次

Chicken Tikka Masala 係大英帝國菜
Chicken Tikka Masala 係大英帝國菜
Chicken Tikka Masala 係大英帝國菜

北角有間叫源記
啲咖哩羊好食到冇得彈

chicken Briyani 個飯都好正
或者中午去食自助餐

Baba Station 足料，食完唔似食咗廣東菜

尖東永安廣場一樓新意達
米pizza, 芝士菠菜

去印度餐餐食paneer

paneer chewy過cottage cheese好多喎

其實係印度藥饍

開頭甜，後面辣，第二朝屎眼着火！

東涌果間有邊樣推介下？

Hello India 周末周日有lunch buffet 128+10%
可樣樣試吓，認識各個菜式

Bombay Dream lunch buffet 有啲貴 但好正

Gaylord 以前有 但疫情下停咗，如果唔係，我會揀依間

重慶大廈都好多選擇

以前住九龍城附近，城南道嗰間都好正，我都係由依間開始印度菜之旅

Rogan Josh 係印式燉羊肉
識食
但要睇嗰間餐廳有冇用心用時間去燉，有好多好韌！咬唔開！要軟爛先好！配Naan可索汁食！

最緊要切舊檸檬榨啲汁落去，香味撲鼻！

九龍城城南道嗰間正，用乳酪醃，所以燒時保留肉汁

Momo係尼泊爾餃子

印度素食非精彩，我鍾意yellow dal fry（黃扁豆）aloo gobi（aloo係薯仔，gobi係椰菜花）paneer makhani （makhani 係用蕃茄煮嘅印度芝士）

Bombay Dream
Jojo

茶餐廳係星馬咖喱膽

都係 butter chicken and 佢的獨家 Handi beef
重有隻係蛋包燒雞用鐵板上...唔記得叫咩

boobay dream, best indian in hk

Vindaloo愛好者劉明